希望大家日後真係記得今日講過既野...

雨革嗰時有勁多女人話以後唔會同黑警拍拖
叫佢地食自己放上網呃like
最後都係同黑警拍拖結婚
以下張圖係其中一個
但係絕對唔止佢一個

無論男女都係
男既咪撚成日畀細佬控制咗大腦
女既咪只睇靚仔同鐵飯碗
好似隔離個差婆po
有啲狗公仲掛住J

希望大家日後真係記得今日講過既野..
佢今日可以咁樣對啲普通香港公民
他日一樣可以咁樣對你

向分化說不

分咩化
kelly tse已經係幾年前既事
我講其他人唔係講佢

堂主

呢條女真係公廁黎 又同過陳浩天拍拖
轉過頭又俾狗屌

好似同狗拍完
而家同陳拍？

不過咪講佢啦
唔係想私怨佢